一邊食唐記一邊睇EYES ON ME算唔係KPOP最高享受?

如題

一邊聽kpop一邊食hungry korean先係最高級韓國人食法

戲院開放返食野喇咩= =

食包定食飯..

佢係屋企睇盜版= =

果然係盜清..= =